[真本土港產片] 《獅子山上》入唔入場支持？

《獅子山上》LION ROCK

導演：梁國斌
演員：林德信、衛詩雅、朱鑑然、袁澧林

簡介：
真人真事改編。世界排名第八的攀石運動員黎志偉，因車禍而半身不遂，生命迎來巨變。怎料，重傷後的志偉發現自己因意外而獲得異能—從他人身上看到代表其真面目的「動物」！自此，他在動物世界飽覽眾生相，走進一段奇幻復康旅程。從各動物的人生百態中，他逐漸由無法接受事實到放下過去的成就光環，為了所愛的家人和證明自已，他堅持坐著輪椅也要攀上獅子山上，活出新的自己。《死開啲啦》導演梁國斌再次執導，拍出不屈不撓的香港精神。

上畫日：
11月14日 星期四

本土片一定入場支持
港產片不了

撐

想睇ufo多啲

英皇不了

支持港産文化產業
唔可以俾人睇死！

原來係講黎志偉
如果佢無撞車應該可以阻止郭嘉明不停冧莊包山王 可惜

高先發行喎低能仔
唔好見到係衛詩雅就衝出黎柒啦

可以試下

預告：

幫推

袁澧林同沙Sir已經掛鉤左

袁澧林不了

要建立本土文化圈就係只要純港片就要買飛入場支持，
即使好大機會係伏都要試，同黃店一樣，好唔好食都要盲撐咗先
唔好再幫自己搵藉口（當然藍絲馬囝套新戲係咪要睇就自己衡量）

呢啲題材，絕對可以支持，都係港產本土電影

講發行商咩低能仔，衛詩雅係英皇藝人所以不了
續繼口號抗啦你

生抽王都靠楊獸性接濟先唔收片酬拍淪落人
咁生抽同淪落人支唔支持得

根本任何香港電影都實會搵到一個人或者單位係牽涉藍果方面 係直接定間接啫
直接咪好似阿b阿麟藍到發紫有份做既咪直接杯葛唔睇 但間接好似呢套戲咁 有其中一個演員所屬公司有唔妥就唔睇 咪即係抹殺左一套戲 想搵藉口唔撐本土戲既果啲人直接講啦 唔駛借人過橋

起碼睇三次

入！
一嚟港產二嚟袁澧林

黃秋生, 杜汶澤都係英皇藝人

比狗屌

已睇

啱啱睇完 幾好睇

推

睇完嘅人到時分享下有冇任何支那演員
冇先去睇

冇

我都係今晚睇，好睇

黎緊咁多套 最想睇係麥路人同ufo 聽你地咁講 令我更期待了

UFO本身諗住等正場 而家見咁多好評有啲後悔冇早啲睇

而家一望到猿禮林就會諗起沙蛇碌伸縮警棍

唔係講笑，可能係今年最佳港產片，我覺得仲好睇過花椒之味，仲有拍得華富邨好靚

正式上映要狗衝

仲記得個主角（真人）幾年前去過我中學演講，原來輪椅都可以落樓梯

佢個人生故事真係好勵志，套戲我惗睇得過

佢都係一個畀黑警害的受害者,唔好再落井下石

上映倒數一星期

前段略嫌鬆散 對白太直講得太白 但係由法庭戲開始睇得舒服 去到最尾嗰場有煽情但係點到即止算可以接受 演員就林德信依然屎戲但係都叫有進步衛詩雅同沙蛇條女出得唔算好多但係都做得對版 不過朱鑑然直頭整體黎講一般般啦算收貨

同意完咗官司套戲就順哂

黎明前推一推

雖然對票房完全唔樂觀

又一套低票房本土小品

推？有無人睇了？

應該冇人得閒睇戲
睇完都冇車走

片尾首歌幾好聽

叫咩？

不了， 香港淨係識得 炒樓 股票
已經冇其他實際作用